Spotify今次真係有歌詞

真係有啦，係極大部分既歌都有

中文歌有冇先

終於有
但係Genius嗰個冇咗

有生之年系列

中文歌都係有啲有有啲冇

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

點解我仲未有既
app store都未見有得更新

睇嚟全球經濟真係好差

因為佢係Android機

新歌未必有，舊歌多啲，但係好舊嗰啲都未必有

其實一早就應該要有啦

屌apple真係好撚垃圾

屌原來apple未有
興奮咗兩秒

幾年前有過一輪musixmatch歌詞，跟住突然之間又冇咗

Apple都有呀
你更新完拉落播緊個首歌下邊就有歌詞

我iphone 都有喎

Ios 無喎

更新未

無得更新 依家8.5.66

ching 識聽 HAIM

有印象 不過都唔係內建 唔夠user friendly

我iphone 頭先更新咗8.5.67都冇

係咪俾錢先有

我記得4-5年前有，中間無左，係咩原因？版權？

iPhone 有喎

美國無

屌你老母殘體字嘅

應該話一啲繁一啲殘
而且啲字雞乸咁大隻, 字體又hea, 都唔知點解搞咁耐先有

我 an機都冇
仲係8.5.66

我s20+ 5g都冇
係咪又想撚我地區新加坡嗰啲嘢

Iphone

得3分1有， 就算舊好多都冇

從你歌單睇 你好大機會係HeHe

iPhone 未有歌詞

你有老婆點解要溝我

有了開住咗一陣就有

真係有歌詞了

dllm無嘅

正

呢個推論點得出嚟？

轉左去youtube

Apple 有咗兩年啦

iphone 有，佢default 係平時聽歌個版面
要再拉落去先lyric

好彩阿叔我都慧眼識新星，一睇，哈哈，就知你係冚家拎

我iphone Spotify更新到8.5.67
都係冇
我本身以為可能係我啲歌冇
點之搵你地啲歌 我開出黎 下面都係冇歌詞

我都係

兩個月前拉落去仲有歌詞
之後無啦啦無左 呢家都仲未出返